有冇人用八達通個mastercard

網上比咗錢扣咗又唔過數，假期客服又冇人應，點搞

好撚耐先退錢

屌佢老味咩，咁垃圾都比得人用

抵死，用八達通

網上比錢好多都唔收